卡斯商學院Cass 因BLM 撤回名稱

The prestigious Cass Business School, in London, is changing its name because of its associations with Sir John Cass, a 17th Century merchant and proponent of slavery.